張曉明落馬唔係佢不力，係佢唔夠兇狠！

依個時候降張曉明職，香港人唔好幻想係因為香港人唔順佢，共產黨無依個思想，只會係權力既巨獸，習近平面對武漢肺炎已經講到係執政危機！依家係共產黨生死之間。權力大於一切，夏寶龍就係因為夠兇狠先搵佢埋位，為左國家安全，硬推23條如箭在弦！香港人會唔會輸?

6月到依家我都感覺到好多天意！
香港人，贏撚硬！

我覺得佢係同王志民一齊誤報軍情，雜總順手換自己心腹

唔好睇小習近平，唔會只聽一邊囉！

【誅連九族】請立即將少數派同張曉明綑綁

去林奠度Post

我都覺得係佢會留低林鄭上廿三條.. 不過呢個 moment 要上 23 條係無可能... 就算無建制反枱.. 香港人都唔會俾佢開會.. 只會係 612 翻版

你覺得習近平會理香港人感受咩？

你覺得佢唔理就可以大晒咩

唔好太睇高支共同雜總

我唔係幫習近平講野

都唔好睇低

之前有人講,社會運動一日繼續, 大陸都唔會陣前易帥。
咁今日張曉明燉冬菇, 側面反映咗,社會運動已經降溫到一個地步,令到大陸放心處分失職官員。

唔係好似啵